冇人約又唔想毒留家中 可以去邊

圖書館

潛水

圖書館好多痴線佬

識浮唔識潛

咁去cafe

驚又畀人恰

咪撚出街啦屌你老母
咁撚柒多要求不滿同唔鍾意
返屋企對牆角打飛機啦

驚惹蟻

金鐘啦

嫌呢樣嫌果樣 不如留返係屋企

去約人

唔想食m記

就係唔想

冇人約

M記/KFC
好多廢老陪你一齊坐

唔想鬥廢

金鐘

點解要驚同類？

放心你最廢

遊行

同性相拒

遊完聽日繼續返工 不了

出黎游行

垃圾

畀左掌聲自己未

咁你死左佢啦垃圾

一齊唱首歌先

釣魚

冇器材

你去死撚咗佢啦屌你老母臭閪

慳返啖氣叫口號啦

祝你成世都一個人
屌你老母比狗屌

原來你地叫人支持就係靠屌

去遊行

冥想
以羽化為目標

腐化就得

樓主死全家未

就算對地球有用

唔好同d假膠講啦
懶風趣又垃圾

等你黎斬我

過多幾十年就可以回饋地球

agggga

去馬會坐陣

啲阿叔叫得仲大聲過金鐘毒撚

上連登

去m記霸定位等你地

冇ac